【突發！大紀元都幫譚仔呈澄佢哋唔係藍！】

不嬲都知大紀元反共，不過睇嚟佢地都深明唔好求其標籤人，太過沉迷Label人，只會令同路人逐漸消失，一句講晒譚仔同三哥都唔係藍，我哋係要令佢哋變淺黃！

唔會罷佢
食一次半次冇所謂
不過就唔會專登幫襯佢

啲呀姐一半半

我真係摸唔透大紀元究竟真係同路人定係扮

大紀元都扮

人地反共個陣我地仲飲緊閪茶
雖然佢地d報導有時鳩咗d

真

我唔知佢香港版既大紀元係咪唔同 我係外國睇到佢成日吹奏共軍實力有幾強 又成𨳒特朗普

宜家兩間譚仔都係日資
反而丸龜係中資

大紀元係鬼？ 你不如話侵侵係鬼

譚仔+三哥 -> 東利多(丸龜日本母公司) -> 日本公司,無表態
丸龜香港 -> 東利多+中資合股 -> 紅底

大紀元應該係最早開始反共既一群黎
當全港仲做港豬果陣已經走在最前線

我都記得以前高登年代
大紀元係中共野黎WOR...

人地喺天安門自焚嗰陣我地仲血濃於水緊，雖然人地反共嘅動機同我地唔同，不過絕對係堅定反共

證明手足真係好年輕，會誤會大紀元

你係咪睇錯以為九評共產黨係吹奏閪共

大紀元反共反左咁撚多年, 都知道中共d把戲

佢而家幫緊我地

都係個句: 打大交從來都係多個人企係隔離好過企係對面

樓主pin this

法輪功係少數真正滲透到共匪高層嘅組織，如果成功咗支那就會政教合一，李洪志就會同哈梅內伊一樣萬世稱王
可惜功敗垂成

都估到啦！係咁搵100毛啲人賣廣告都表晒態啦！

簡單而清楚

大紀元不嬲都係反共最前線啦！

不過有時唔一定認同晒佢啲騎呢嘢（來自支那內部嘅反共組織，同自由世界嘅反共組織，梗有少少唔同嘅…）

記錯係大公報渣掛？

老實講譚仔咁多新移民阿姐肯定大把深藍員工
睇下你藍店既定義係睇老細定睇埋職員

譚仔唔係日資公司咩?
間日資奶共?

姐係三哥都唔係黃啦…啲人真係唔理ga wo...最多咪綠